**DRONE FIGHTER update log**

Modified : 2018.5.4

---

* Kramdown table of contents
{:toc .toc}


<br>


# 2018.5.4

- **General Drone: 4.2**
- **General Controller: 4.2**
- Education Drone: 1703
- Education Controller: 1802

> - 교육용 버젼에서 일반 버젼으로 변경했을 때 드론과 조종기의 주소와 설정이 0으로 모두 초기화되는 현상 수정

<br>

---


# 2018.4.23

- **General Drone: 4.1**
- **General Controller: 4.1**
- Education Drone: 1703
- Education Controller: 1802

> - 교육용 버젼에서 일반 버젼으로 변경했을 때 팀 선택 및 LED 점등에 문제가 발생하는 것을 수정

<br>

---


# 2018.3.5

- General Drone: 4.0
- General Controller: 4.0
- Education Drone: 1703
- **Education Controller: 1802**

> - PC 시뮬레이터에 연결된 상태에서 정지 명령을 내렸을 때 해당 명령이 PC에 전달되게 함

<br>

---


# 2017.4.20

> - 조이스틱 deadzone 수정

<br>

---


# 2017.3.29

> - 비행 안정화

<br>

---


# 2017.3.22

> - 데이터 송수신부 처리 방법 수정
> - 조종기 엔트리 동작 모드를 중계기 모드로 변경. 모니터 프로그램 동작 시에도 조종 입력값을 PC에 전송하게 함.

<br>
